(即時傳譯 + 討論)德國國會將會喺香港時間7點鐘就制裁中國開聽證會

大家記唔記得曾經簽過一份德文嘅petition?

内容列出九項訴求，包括要求德國政府制裁打壓香港人嘅官員，要求德國喺聯合國提出派人調查香港警暴個案，要求德國政府取消一年一度嘅歐中峰會等等。

多得各位連登仔擁躍支持，鄺頌晴將會同曾經留學中國，被中國政府驅逐出境嘅activist David Missal 一齊喺德國國會回應政府同議員嘅提問。最終，委員會將會決定是否將呢項議案交上大會討論。

直播將會喺德國時間12點正開始。Link 喺呢度:

唔好唔記得follow埋德國戰線嘅朋友:
Wir für Hongkong:
香港人在德國協會:
Germany Stands with Hong Kong:
黃台仰:
David Missal:
鄺頌晴:

1

3

推

2

4

5

6

7

8

9

10

推唔郁了

直播link

push